求機頂盒介紹

好似好多選擇咁，完全唔識。唔該各位大佬

支持正版ok？

機頂盒就一定係 老翻?
我只係想電視多啲野睇姐
就係 magic tv 唔知好唔好?

下 叫你支持正版咋喎
幾時有話一定老翻
關家姐諗多左？

我唔岩囉，你咁講又係易引人誤會既